點解啲女人咁鐘意status打歌詞?

為咩
有個仲要連歌詞都打錯 係咩玩法

mypenisblue

詞窮

屌

扮感性

其實好多仔都鐘意

宣洩情緒

打歌詞果班, 多數語言能力低下, 只好借助他人文字
而歌詞多為濫情又非完全切合個人處境
往往不倫不類

話沒有歌怎麼說心事係你語言能力廢咋, 仲要大大聲講出黎

呢樣真

以前細個有打上Icq msn果d到

懶係感性咁

連登都間中見人打歌詞

最撚憎

有d人會用一句好隱晦既詞

咁點解你個名叫unexpected？
為咩？
又係咩玩法？

Hi! You are using whatsapp

其實都唔係比你睇 你理得人

我個status係Allahu Akbar

因為冇腦，只係識抄人

已經無胸
仲要胸無點墨